<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<posters>
  <movie>
    <title>Чужой</title>
    <image>assets/images/alien.jpg</image>
    <year>1979</year>
    <genre>Фантастика, Ужасы</genre>
    <description>В далеком будущем возвращающийся на Землю грузовой космический корабль перехватывает исходящий с неизвестной планеты сигнал. Экипаж, в соответствии с основными инструкциями, обязан найти и исследовать источник сигнала. Оказавшись на планете, астронавты повсюду обнаруживают предметы, по виду напоминающие гигантские коконы.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=-BGDJGU-INg</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>1 + 1</title>
    <image>assets/images/oneplus.jpg</image>
    <year>2011</year>
    <genre>Комедия</genre>
    <description>Пострадав в результате несчастного случая, богатый аристократ Филипп нанимает в помощники человека, который менее всего подходит для этой работы, – молодого жителя предместья Дрисса, только что освободившегося из тюрьмы. Несмотря на то, что Филипп прикован к инвалидному креслу, Дриссу удается привнести в размеренную жизнь аристократа дух приключений.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=hXLcGFp65gI</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Интерстеллар</title>
    <image>assets/images/interstellar.jpg</image>
    <year>2014</year>
    <genre>Фантастика, Драма</genre>
    <description>Когда засуха, пыльные бури и вымирание растений приводят человечество к продовольственному кризису, коллектив исследователей и учёных отправляется сквозь червоточину (которая предположительно соединяет области пространства-времени через большое расстояние) в путешествие, чтобы превзойти прежние ограничения для космических путешествий человека и найти планету с подходящими для человечества условиями.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=m2vijtILDuk</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Лёд 3</title>
    <image>assets/images/ice3.jpg</image>
    <year>2024</year>
    <genre>Драма, Спорт</genre>
    <description>Надя выросла и стала фигуристкой. Она мечтает о «Кубке льда», как когда-то мечтала ее мама. Горин возражает против спортивной карьеры дочери — он оберегает ее от любых трудностей. На тайной тренировке Надя знакомится с молодым и дерзким хоккеистом из Москвы, и между ними вспыхивает первая любовь. Отец не верит в искренность чувств юноши и разлучает пару.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=JnI__lj4peQ</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Социальная сеть</title>
    <image>assets/images/social.jpg</image>
    <year>2010</year>
    <genre>Драма, Биография</genre>
    <description>Октябрьский вечер 2003 года. Студента Гарварда Марка Цукерберга бросает его девушка. Раздосадованный Марк, подогретый алкоголем, решает отомстить и публикует злобный и оскорбительный пост в адрес бывшей подруги. Но этого парню показалось мало. Он решает создать сайт, позволяющий сформировать рейтинг студенток по степени привлекательности. Марк взламывает базы данных различных общежитий, скачивает фотографии и всю необходимую информацию, используя алгоритм, предложенный его другом Эдуардо. После сбора данных Марк создаёт страницу facemash.com, где студенты могут проголосовать за одну из двух девушек, которая по их мнению является более привлекательной. Так начинается история создания одной из крупнейшей социальных сетей мира, которая впоследствии получит название Facebook.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=54izAMhnj0c</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Сто лет тому вперёд</title>
    <image>assets/images/hundred.jpg</image>
    <year>1985</year>
    <genre>Фантастика, Приключения</genre>
    <description>Они живут в разных мирах. Коля Герасимов — в Москве 2024 года, Алиса Селезнёва — на сто лет позже. Коля — обычный старшеклассник, ему нет дела до будущего. Алису не отпускает прошлое: она пытается найти маму, которая пропала, сражаясь с космическими пиратами. Встреча Алисы и Коли станет началом невероятных приключений.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=-0iEKdxvafo</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Гран Туризмо</title>
    <image>assets/images/granturismo.jpg</image>
    <year>2023</year>
    <genre>Биография, Драма</genre>
    <description>Заядлый геймер Янн Марденборо, несостоявшийся автогонщик Джейк Солтер и идейный маркетолог Дэнни Мур вместе рискнут всем, чтобы найти своё место в самом элитном виде спорта.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=DudTSlEFwgY</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Вызов</title>
    <image>assets/images/vyzov.jpg</image>
    <year>2023</year>
    <genre>Драма, Приключения</genre>
    <description>Торакальный хирург Женя Беляева за месяц должна подготовиться к космическому полету, чтобы отправиться на МКС и спасти заболевшего космонавта. Ей придётся преодолеть неуверенность и страхи, а также провести сложнейшую операцию в условиях невесомости, от которой зависят шансы космонавта вернуться на Землю живым.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=PKBKmaOFlsg</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Холоп. Великолепный век</title>
    <image>assets/images/holop.jpg</image>
    <year>2024</year>
    <genre>Комедия, История</genre>
    <description>Гриша, бывший мажор, побывавший холопом и ставший человеком, после путешествия в «прошлое» чутко реагирует на любую несправедливость. И, конечно, не может пройти мимо беспредела, который творит наглая и избалованная Катя. Ничего удивительного, что вскоре мажорка обнаруживает себя в другом времени.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=7uq0SNcAx8o</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Проект X: Дорвались</title>
    <image>assets/images/projectx.jpg</image>
    <year>2012</year>
    <genre>Комедия</genre>
    <description>«Проект X: Дорвались» — это безумная комедия 2012 года, которую стоит смотреть всем любителям диких вечеринок и отрывных сюжетов. Фильм рассказывает о трёх подростках, которые решают устроить вечеринку, чтобы заявить о себе. Однако все выходит из-под контроля, и праздник превращается в огромный хаос, поднимая их популярность на невероятную высоту. «Проект X» — это вихрь непредсказуемых событий, юмора и абсолютного разгула, который можно смотреть онлайн, погружаясь в атмосферу сумасшедшего веселья, которое переходит все границы. Этот фильм не оставит равнодушным и гарантированно принесет зрителям массу впечатлений.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=FIZTw7iKtoA</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Парк юрского периода</title>
    <image>assets/images/jurrasic.jpg</image>
    <year>1993</year>
    <genre>Фантастика, Приключения</genre>
    <description>Экспансивный богач и профессор уговаривает двух палеонтологов приехать на остров у побережья Коста-Рики, где он устроил парк Юрского периода. Парк населен давно вымершими динозаврами, воссозданными профессором по образцам крови из ископаемого комара, которые должны стать гвоздем программы нового аттракциона. До открытия остается несколько дней, а один из сотрудников, пытаясь украсть бесценные эмбрионы, нарушает систему охраны, что вместе с грозовым ливнем приводит к отключению электричества и защитных барьеров. Как раз в тот момент, когда палеонтологи с внуками профессора отправились на пробную экскурсию.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=BDya2mYFupM</trailer>
  </movie>
  <movie>
    <title>Салют-7</title>
    <image>assets/images/salyut.jpg</image>
    <year>2017</year>
    <genre>Драма, История</genre>
    <description>Космическая станция «Салют-7», находящаяся на орбите в беспилотном режиме, неожиданно перестаёт отвечать на сигналы центра управления полётами. Принято решение об отправке на орбиту спасательной экспедиции — космический экипаж должен найти «мёртвую» станцию и впервые в мире провести стыковку с 20-тонной глыбой неуправляемого железа. Космонавты понимают, что шансов вернуться на Землю у них немного. Но этот рискованный путь — единственно возможный. Они должны не только проникнуть на «Салют-7», но и оживить его.</description>
    <trailer>https://www.youtube.com/watch?v=gUSJdqnlwNc</trailer>
  </movie>
</posters> 